我唔明d人，點解會唔識煮野食

依家科技咁發逹，google一下 有十萬九千七個菜譜，有哂材料做法時間，連圖都有埋，你話睇圖睇唔明，咁可以去youtube 睇人d 煮餸片，有哂畫面唔會唔識掛？

話唔識只不過係一個懶人既藉口，純粹有感而發

老母煮到埋黎無理由唔食 申利識煮

無錯由其年輕個d

有學習渠道唔等於有天份

好多菜色根本唔需要咩技術
跟住片整實冇死
而家又唔係叫你做大廚搵食

老婆識咪得 男人淨係需要識煮公仔同蛋

麵

網上世界乜鳩都有架啦
咁你係咪識晒世間智慧先？